%%% Titulní strana práce a další povinné informační strany

%%% Titulní strana práce

\pagestyle{empty}
\hypersetup{pageanchor=false}

\begin{center}

\vspace*{50mm}

{\LARGE\bfseries Softwarový projekt \NazevPrace, podrobná specifikace}

\vspace{15mm}

{\LARGE\Resitele}

\vfill

\end{center}

\newpage


%%% Povinná informační strana bakalářské práce

\vbox to 0.5\vsize{
\setlength\parindent{0mm}
\setlength\parskip{5mm}

Název práce:
\NazevPrace

Řešitelé:
\Resitele

\TypPracoviste:
\Katedra

Vedoucí práce:
\Vedouci

Konzultanti:
\Konzultanti

Anotace:
\Anotace

Vymezení projektu:
\VymezeniProjektu

\vss}

\newpage

\pagestyle{plain}
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
